不要忘記

不要忘記前線手足，poly 手足。

請各位所謂泛民，不要慶祝。明日全體開記者會講點救 poly 手足同特赦。唔該。

十分同意。
許智峰當選後，說的是榮光歸手足們，特別前線。